Blackpink個Rose係米長期鼻塞？🙈

典解講句野唱親歌都有鼻音😂🙈

咁先得意

塞得好正

係，所以個口應該好臭

塞條野入去通通佢

用口幫佢啜啲鼻涕鼻屎出嚟先正

🙈

上次Rose約我出街個陣講過她細個個陣澳洲天氣比較差

咁細個窿你塞到？

唔洗咁麻煩，我攞碌鳩擺佢面前，俾佢當傷風通咁索，索一索包通

佢以前唔係咁重鼻音
可以睇返佢feat gay dragon嘅歌